# Task manager
Приложение для отслеживания статуса задач.

### Требования к ПО
* Java версии 8 или выше
* Apache Maven версии 3.6.0 или выше

### Разработчик
Буев Андрей (buev_as@mail.ru)

### Сборка
В папке проекта выполнить
```bash
mvn clean install
```

### Запуск
В папке с исполняемым jar-файлом выполнить
```bash
java -jar task-manager-1.0.0.jar
```
